美國肯制裁香港 你哋班黑警真係功不可沒 入嚟多謝黑警

如果唔係你哋咁弱智，又唔肯認錯，香港洗搞到咁？仲覺得自己係正義之師？你哋圍內打飛機打飽佢啦過街老鼠 之後果幾廿年人繼續俾人屌老母啦 黑警死全家

多謝黑警攬炒

黑警死全家，死完老豆死阿媽

風林火山

癲撚夠未呀你班黑警

多謝毅進仔！毅進仔好野！

你哋戇鳩仔攬炒咗香港 中共會放過你？瓹番落你老母個臭閪度啦

你哋班*

繼續重申訴求呀！借推
<分秒必爭>係依個時候香港人要重申訴求！唔好係依場角力入面失聲

而家美國真係開支那波打冷戰
香港取消獨立關稅第一炮
傻閪狗先至覺得自己做緊公務員沒事兒
維尼責任40%
777 30%
你地應該為搞死香港佔30%感到自豪
上TWITTER基本上POST個D大部分都係你地D兇殘暴行
唔係你地咁撚ON9加埋維尼走去放毒我估美國佬都係9UP下就算
我舊年6月已經講過俾香港人收皮好過俾中共收皮
你望下64退休老兵咩下場先出黎屌鳩我

黑警簡直係令香港死亡既不可或缺一員

黑警
令香港死亡既就係你地

依家加埋香港人會繼續炮製佢哋 自己自殺死咗去算啦可能都仲舒服啲

無撚錯啊 仲要自稱正義之師 拉佢哋入青山啦